Tesla終極大減價

再唔上車就錯失買樓機會

年尾上1000

減你老母 買左好撚多？

All ined 睇定樓

Set 400

Battery Day 升到500

我們在美國的父，願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

佢試下再跌呀 我即刻係街邊見一架tesla打一架tesla

重案組調查隊表示關注中

報左警

關於好啦 唔好送我去洗頭艇

唔報死全家 成世陽痿冇閪屌

400美國飛長盾牌底
硬到傻

Del app保平安

今晚盤後升到500你地就後悔

到500 大把人放咪跌返落400

460都上唔到啦蟹貨咁勁, 仲妄想500

諗450好啦

真

睇個勢430都俾多

今日大把大單流入 唔洗妄想佢會跌

咩係大單

錯過左350 今次比曬機會你地上車

428 買左3股支持下

嘩屌你老母又跌返落424

有排跌呀傻西

唔打死全家 成世陽痿無閪屌

all in

冇再跌喎但係

420上500點買樓啊
玩etf唔好？

反cup!

掛下420先

特價時段已過

今晚最後逃生門
酒呀
Ching chong呀

3字頭冇入，上到400已經唔敢入

有貨：傻hi 500見
利申唔敢買

垃圾
神俾位你入貨
你就浪費左個機會佢

咩位都特價 唔知以為係百佳

阿們

特價時段得返一個鐘
唔買以後要五百先買到

300蚊買你手上d貨!!! 賣定唔賣

411苦主

盤後39x花生區